周柏蠔，食屎啦

拎垃圾獎

識玩既應該支持佢幫佢登埋廣告慶祝